明天保皇黨又集會 希望果區大雷雨

次次都係佢地大雷雨 , 我們無下雨 , 看預報星期日都大雨 , 希望上天幫助

利申: 星期日大雷雨都照出

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

聽日有咩?

lm

港島落緊，求上天等班仆街集會時就行雷

沙田落狗屎

尖咀大雨到